{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 신라한옥호텔풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数が変更される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りいただき、客室と周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失の責任を負うことがあります。 また、客室内では肉類を直火方式で調理することはできません。 個人火器を所持して退室する場合、措置を受けることがありますのでご注意ください。客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは一軒家ペンション、韓屋プールビラ、プレミアムペンション、プールなどの特典を提供しています。 プールを利用する際は水着とラッシュガードを着用する必要があり、お子様は身長制限があります。 バーベキュー場は特定の時間に申し込み可能で、売店は9時から22時までです。 ペット用品はレンタル可能で、愛犬の用便処理と管理は保護者の責任です。 人やペットに攻撃性を示した場合、退室措置が取られることがあり、ペット同士の戦いはペンションで仲裁や賠償の責任を負いません。 周辺には慶州仏国寺、瞻星台、東宮と月池、月精橋、ファンリダンキル、大陵苑、甘浦住上節理などのおすすめスポットがあります。 駐車場や送迎も可能で、ペンションでは様々な楽しみが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設と周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りいただき、客室と周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失の責任を負うことがあります。また、客室内では肉類を直火方式で調理することはできません。個人火器を所持して退室する場合、措置を受けることがありますのでご注意ください。客室内での喫煙は禁止されています。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家ペンション、韓屋プールビラ、プレミアムペンション、プールなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水着とラッシュガードを着用する必要があり、お子様は身長制限があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は特定の時間に申し込み可能で、売店は9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペット用品のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ペット用品はレンタル可能で、愛犬の用便処理と管理は保護者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペット同士のトラブルが発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人やペットに攻撃性を示した場合、退室措置が取られることがあり、ペット同士の戦いはペンションで仲裁や賠償の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には慶州仏国寺、瞻星台、東宮と月池、月精橋、ファンリダンキル、大陵苑、甘浦住上節理などのおすすめスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎は利用できますか？",
            "answer": "駐車場や送迎も可能で、ペンションでは様々な楽しみが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 855
    }
}